众议院委员会试图审查道德备忘录，部分是为了确定伊曼纽尔是否遵守了委员会的建议。 “掩盖”:众议院民主党人传唤NLRB在道德调查中拒绝分享的文件| 
 唐纳德·特朗普总统上个月签署了一份备忘录，在国家福利的基础上增加每周300美元的失业救济金。 300美元的联邦失业救济金即将到期。 会有替代品吗? 2020年9月14日《财富》杂志 
 双方在一份20页的《合作意向备忘录》(memorandum of intent)中详细阐述了协议的大致条款。 里克·佩里的乌克兰之梦|，西蒙·舒斯特，时代周刊，Ilya Marritz, WNYC |， 2020年9月10日| 
 在一份名为《我们的前进之路》(Our Path Forward)的备忘录中明确指出，该战略是依靠用户增长。 “不可阻挡的创新者”:梅雷迪思·科皮特·列文的迅速崛起，她是下一任《纽约时报》首席执行官史蒂文·珀尔伯格，2020年8月19日 
 对于这种合作关系来说，关键是从一开始就明确陈述目标，或者是无懈可击的谅解备忘录。 几乎没有证据表明哪些警察改革有效Sujata Gupta, 2020年7月9日，科学新闻 
 美国不能简单地放弃《布达佩斯备忘录》的明确含义，让乌克兰陷入困境。 奥巴马必须表明他将使用军事手段阻止俄罗斯在乌克兰|Leslie H. Gelb | 2014年3月30日|每日野兽 
 目前还不清楚卡鲁西是否向美国在欧洲的流离失所者营地的负责人发出了类似的备忘录。 CIA和FBI早在50年代末就开始监视美国人和移民难民。Richard Rashke 2013年7月21日 
 备忘录一开始提到了“100名美国自由派犹太领袖”的信件。 如何缩小亲以色列阵营|布伦特·e·萨斯利| 2013年4月9日|每日野兽 
 一份日期为1月30日并由奥巴马签署的总统备忘录将该职位确定为永久性职位。 来见见凯西·拉塞尔，奥巴马的女性新拥护者埃莉诺·克里夫特，2013年3月21日，每日野兽 
 证据是亨特写给卡梅伦的一份备忘录草案，就在文化部长接手收购的几周前。 莱韦森调查揭露了默多克和卡梅伦之间更多的联系 
 当沃顿被允许阅读备忘录时，备忘录底部的签名是隐藏的。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 这份备忘录证明了布鲁斯对国家的掌控力，以及爱德华的贵族们的反抗。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 袖珍备忘录，有足够大的尺寸，可以写草图。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 “这些是记录的参考资料，”约翰尼·博恩斯说，把一份备忘录放在桌上。 散漫的贝恩斯，克拉伦斯·巴丁顿·凯兰 
 他匆匆写了一份备忘录，按了按椅子扶手上的电钮。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯